『集思廣益』如果同時take咗兩個(同一集團）offers...

事源是這樣... 如果take 咗大貓offer via agency (未簽 agency contract) 做緊background check 但之後又有恒生 offer ，可以take 恒生個個？會唔會過唔到 background check (即使同agent 講唔做）？

我認我衰仔，但大貓都冇比contract 我sign....

推..

推

你想接恒生？唔衰仔呀 咪去 take 囉